接放工班人好似鬼黎，要玩就玩禮賓府

玩稅局有咩用！

玩禮賓府有咩用！

唔玩林鄭玩班細比藍絲入位？

樓主組一隊去囉，各有各做

又鬼？唔好分化啦 都話各有各做

玩警署我認同仇口大、玩稅局？智障諗出黎？

有用過你條撚屌上黎廢UP

識玩緊係玩建制派區議員辦事處

做埋on9野， 下次冇人出黎， 睇你點死， 睇下大局喇！

你當自己邊個

好撚過你廢做呀！ 仲要比位人入？

咁你玩稅局又當正你自己係邊個？

鬼就應該唔係
最多只係想做d野但唔知有咩可以做

民意已開始轉向， 今次又玩埋d小學雞野， 真係柒到冇朋友。

唔好去七一扯旗都好過玩禮賓府啦

稅局係政總second office嚟
公墓猿朋友發開口夢講
唔識就問啦

咁林鄭、警犬、律政、 保安係稅局嗎？ 柒完未？

Agger,你可以唔去唔同意，但唔好屌唔好分化

樓豬完全係五毛大家自己起底自己block

玩𨋢同市民互屌好威威， 林鄭毛都未傷一條涼緊冷氣。

唔同意就5毛攪市民玩𨋢好叻呀！

原來你係搞手， 搞到光環同民意轉向， 誰是5毛大家好清楚。

鬼你老母

明眼人睇行文用字都知邊個係5毛
block喇 係咁先啦傻西